我家主子

主子訓令我點解唔幫佢開post

好cute喎，我有個朋友之前失戀咗幾年，但自從一年前養咗隻狗同隻兔仔之後，愛情運越來越好，之後佢去玩塔羅占卜嗰陣，個占卜師話原來佢兩隻寵物嘅星座旺佢嘅星座，仲講仲咗佢男朋友嘅職業同埋家景富裕，話今年會結婚，結果真係三個星期前結咗婚，仲去埋巴里渡蜜月... 真係而加先知原來養寵物都可以改運，犀利! 我個朋友本身都好鐘意寵物，但知道咗旺佢之後更加錫哂佢地🤣

咁啱我又睇咗呢個video，裡面嗰個係真係專業占星師:

你不防都試下啦😊